BE WATER 剋死林鄭+習近平

之前去睇流年, 同師傅傾開習近平同林鄭命格非常忌水
所以佢一早話庚子年呢兩條友會好難捱
當時聽到都不以為然, 始終冇諗過一個武肺會搞到咁
但而家諗返, 黑色五行屬水, 連豬=亥年=水, BE WATER當然係水
可能有D野係整定, 呢幾樣抗爭完素+庚子年一獲搞到習近平犯下大錯
咁大家識點做啦?

繼續擴大黃色經濟圈, 要令全港都貼滿連豬, 日日著黑色邪爆林鄭同習近平
最最最重要係大家要謹守BE WATER, 唔好死磨難磨, 屋企好多時都要人!

以無法為有法

Push

樓豬講起風水，我都講下啦

見好多人都會留意黑色=水，水亦剋火
但好少人留意風水入面黃色=土，而火生土

咁可以解釋點解支那係咁壓住香港黎砌
但就越黎越多示威

另外如果圖案加一d曲線亦係增加水，直線就係增加土

呢面國旗就比較土屬

如果加獅子山既線條係黑色度就會增加水

利申：9up